唔好再中林鄭計，佢就係要放大警民衝突，模糊焦點!

呢幾個月黎林鄭一直指責示威者既暴力行為，政府喉舌cctvb一直focus d狗同示威者點對打。 呢d都搞到我地比其他中立撚同外國人誤會，最重要係比曬位班狗官入，比曬位佢地批評我地既示威，刻意模糊我地一開始要撒回送中條例既訴求。

宜家佢每次記招就一味係到diu示威者點暴力問佢5大訴求就輕輕帶過。各位勇武記住要小心唔好再中計，特別係原來一直有班狗係到做臥底混入d示威者入面搞事~

各位手足要小心，團結不割蓆!